快，入元朗幫拖，棄上環

元朗唔係狗話事，係人話事
識諗就入元朗

推

ok